[
        {
            "questionText": "При какой температуре окружающей среды необходимо заправлять предохранитель замерзания пневматического тормозного привода экскаватора ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "При температуре ниже +5 °C.",
                "При температуре ниже 0°C.",
                "При температуре ниже -5 °C."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как удаляется воздух из гидросистемы экскаватора ЭО-3322Б после замены рабочей жидкости?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Путём многократного включения каждого гидроцилиндра 5-10 раз.",
                "Путём многократного включения каждого гидроцилиндра 2-4 раза.",
                "Путём однократного включения каждого гидроцилиндра."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине возможно самопроизвольное выключение насоса гидросистемы НШ-100-3 экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Высокий уровень рабочей жидкости в баке.",
                "Разрегулировалась пружина шарикового фиксатора.",
                "Нарушена регулировка предохранительного клапана."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли передвижение экскаватора ЭО-4321 на одном переднем ведущем мосту?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "По усмотрению тракториста-машиниста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой свободный ход педали муфты сцепления экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "30 - 40 мм.",
                "40 - 50 мм.",
                "50 - 60 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое максимально количество раз последовательного включения стартера рекомендуется при запуске дизеля (если дизель не запускается) погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "3 раза.",
                "4 раза.",
                "5 раз."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должен находиться рычаг переключения диапазонов погрузчика АМКОДОР перед запуском дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "В положении транспортного диапазона.",
                "В среднем положении.",
                "В положении рабочего диапазона."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо тормозить при транспортных переездах на погрузчике АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Левой тормозной педалью, не выключая передачи.",
                "Правой тормозной педалью, не выключая передачи.",
                "Любой тормозной педалью, не выключая передачи."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой максимальный промежуток времени необходимо проверить уровень масла в картере редуктора насосного агрегата экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 100 ч работы.",
                "Через 125 ч работы.",
                "Через 150 ч работы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что запрещается делать при работе на погрузчике АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Крутые повороты.",
                "Резкое торможение.",
                "Крутые повороты и резкое торможение."
            ]
        }
    ]
    